頂唔撚順啦就快死，幾時再派錢？

派2萬開心啲

派比商家同地主都唔派比你

士8家派錢有晒資料即日收到啦應該

幫緊你幫緊你

3萬thx

Y

下世啦